有冇人細個成日用老翻，大個咗開始識得比錢買正版

細個唔識尊重版權
最緊要係零用錢食飯都唔夠 買唔起正版焗住down老翻
大個咗開始識得買返正版
買game上返steam買，聽歌就算唔買碟都買sportify/JOOV membership唔會download
睇電影一係入戲院一係上netflix
有冇人都係咁

正皮 我都係咁
負皮 仲係咩都買老翻

大個識搵錢 緊係慳返搵種慢慢破解嘅時間去買啦

多咗錢嘛
而家破解成本高
破解版又冇官方update，要成日下載patch咁煩
又淨係可以同翻版撚玩

睇戲同聽歌都係免費，打機就無計啦。
宜家大左返工賺到少少錢，而steam 都不時有減價都可以接受到